hello i am james harden

from where

I love China’s money. Xièxiè

is your J hardened?

The way you lick China's ballsack for money is disgusting

you love money, 睇死你遲d係波台比人狙擊

Fuck you

Go suck Winnie’s dick

I bet Winnie's dick must taste like honey

Go lick yr china asshole

Go CBA la diu

Your mum is died